大家玩埋今晚，之後收工

等班差佬想搵示威者打既機會都冇
每日晏晝開記者會乜9都冇得講
谷住谷住又冇人俾佢地打
Operation又驚畀人伏
搞到佢地精神緊張
跟手又搵啲白衫軍出黎亂打人就過癮

你創意真係好